{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해변펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約した人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡しなければならないそうです。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられないとしました。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊は不可能です。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできないそうです。 次の利用客のために入室および退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことができるそうです。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能だそうです。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できるそうです。 入室利用案内ではIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室で利用可能だそうです。 また、バーベキュー場をご利用いただけますし、追加料金が発生します。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、1部屋につき1台の車を駐車できるそうです。 周辺の観光地としてはクォングムソン、束草海水浴場、雪岳ケーブルカー、ヨングムジョン、アバイ村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合には、どのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約した人数が変更になる場合は、事前にペンションにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "炊事道具（グリル、炭、電気/電熱器具など）の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、入室利用案内ではIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用いただく際には、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあり、1部屋につき1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはクォングムソン、束草海水浴場、雪岳ケーブルカー、ヨングムジョン、アバイ村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 721
    }
}